你現在所擁有既生命唔係為左解決自己 而係解決你既敵人

你有咁既勇氣
不如用呢個勇氣黎幫幫仲在生既人
可能到時候
你會見到你現時想象唔到既事發生